覺唔覺崇日崇韓既港女,點都好過崇洋港女

崇日:可愛,鐘意長髮有個性型東亞男性,聽話
崇韓:靚女,鐘意斯文高瘦東亞男性,聽話

崇洋:淫蕩,女權賤種,自由主義者,鐘意白種男人,港男點梳油頭都扮唔到

屌你老母崇洋西

平時我都唔係憤青,但今次堅民族主義上身

仲有崇洋港女啲皮膚通常好黑
成個南亞種咁

俾負評我既港男,你女友快啲俾洋腸食啦屌你老母

崇洋既港女生到成隻賓賓咁款,同亞洲主流日韓審美背道而馳,真係好柒

依句又真係無講錯
個鼻都好矮

鼻扁,條眉又高又怪,皮膚黑,著衫暴露,個咀柒

你講開又好似係咁

崇日就係, 崇韓真係好撚柒
化撚埋d韓妝, 搞埋d乜撚野空氣瀏海
幾靚女都糟蹋哂
崇日>崇洋>>>>>>>>>>>>>>>>....>崇韓

靚女係唔會崇韓

唔覺
唔好搞分化
一致反歐美就得啦

樓主你覺得鬼妹正啲定港女正啲?

人地唔崇洋你以為你溝女成功率會高啲？

港女

崇日多數毒撚豬西
接受現實啦金鐘仔

你嘅重點係"港男點梳油頭都扮唔到" ?
真係好撚自卑啊樓主

講得幾中

咁大張圖，好得人驚

係既係既
但點都好撚過崇韓果d白痴傻閪啦

支持樓主

好心崇日撚唔好成日搞事啦

笑人地韓風柒 柒得過收晒皮既日系野咩
已經專登讚日系可愛有個性 你地係要屌韓系

而家歐美白皮豬先係韓日撚共同敵人啊

樓上話崇日女d 淫
佢地只會係幻想 同男友

點會似崇洋豬西果種淫 熱愛自由 開放自主果隻淫比

我真係溝唔到崇洋西 你無講錯

班日本金鍾仔不嬲見到個韓字就起哂鋼

幾憎韓國都好 你幾時有見過韓仔韓佬專登黎香港溝女 港女鐘意韓星都唔會專登搵韓仔拍拖啦

但洋腸蠻族由古至今 都經常黎香港搶女 所以日狗韓狗都應該同一陣線

agree support

即刻諗起 好撚核突
去到邊都著件黑色背心整到個頭亂一亂
濃妝粗眉紅唇一式一樣。

下 咁撚勁 齊人之福

講到啲女唔係崇洋就崇日韓咁
一定係崇依三樣嘢咁

自由意志你用嚟呃閪屌！

係 總知就好醜
港姐選舉勁多呢類樣

咁加埋崇台

樓主好葡萄
跟本因為架仔韓仔威脅冇西人咁大, 所以樓主就推日韓反歐美

仆街! 好中!
識條女就係咁, 仲同咗個鬼佬結婚
鬼佬好似都中意呢類型

點解我唔明你講咩

依家有祟印度...

通常好撚瘦 冇波冇pat

成日唔係問題唔好整到自己的缺點露曬出黎
幾何見到啲真靚鬼妹化到鬼5馬6

祟日個啲多數乖乖女, 可愛
祟韓就係傻傻地, 日日發白馬皇子夢
祟洋扮abc學步邯鄲東施效顰, 自以為高人一等.

崇韓都係垃圾好冇

其實俾外國人睇中 應該諗 係咪因爲自己樣衰
先會被外國人溝

同埋好多時係本地嫁唔出 都要去到好撚遠做人新抱

祟韓都吹奏